琴日好似hurt左個肥婆

約左個網上識,出到黎係著到好似師奶既肥婆,唔算太肥既但都應該有135磅
咁我冇咩興趣就唯有事旦應酬下快D走啦
全程都唔講野,佢講咩都係哦,係咩
最後覺得佢有D煩忍唔住喝左佢幾句
之後佢都冇聲出塊面濃濃地,好似想哭咁
跟住走左全程半個鐘到

做男人你一啲風度都冇
好在你冇撚害親人

通常肥婆身邊都好多靚女friend
要策略性D諗

我樣似大媽

呢個真 靚女鍾意搵肥婆做Fd

😨

肥絲大隻

點解你要咁對我

肥絲係到喊緊,唔敢入黎捉埋你右邊肥婆

做得好啊

肥婆洗鬼俾面佢啊

大佬，臨時演員都係專業演員阿